格sir話追post就知佢間公屋點，請求大家比個答案

有冇人追開？

其實你都幾怨婦 成個女人咁

離開公屋 落去買飯
佢全部資金離岸 點撚樣查lol

如果係咁，又要搞咁野要出名
到時一個名人 有一千萬身家
但住公屋 唔知政府會點
我都好想知結果

咪租樓，有成千萬分啲錢租樓唔難，rent yield又咁低

大把呢d人 你知佢真實身份咪有得搞

係，所以都想知佢結果係唔係真係放返間公屋出嚟